{"id":410400624,"produit":"location","typebien":"appartement","prix":850,"surface":37,"nb_pieces":2,"nb_chambres_max":1,"nb_photos":8,"marker":{"lat":48.885043293499,"lng":2.2183249270731},"date_classement":1473078204,"classe_energie":"g","texte":"Superbe 2 pi\u00e8ces 37,01\u00a0m\u00b2, au 1er \u00e9tage d'un petit immeuble calme avec digicode \u00e0 l'entr\u00e9e.\nUne chambre, s\u00e9jour, cuisine, salle de bains, cave incluse.\nProche toutes commodit\u00e9s, proche de La D\u00e9fense. \nLoyer\u00a0: 850\u00a0\u20ac\/mois dont 100\u00a0\u20ac de charges.\nId\u00e9al salari\u00e9s.\nLibre 15 octobre","texte_accroche":null,"telephones":["06.51.78.86.36"],"has_email":true,"adtech":{"android":{"bottom":"pap_app_mob_android_detail_location-bottom-5"},"ios":{"bottom":"pap_app_mob_ios_detail_location-bottom-5"},"kvstring":"typebien=appartement;departement=92;ville=nanterre-92000;nb_pieces=2;nb_chambres=1;prix=850;surface=37;transport=nanterre-prefecture%3Aputeaux%3Abelvedere"},"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/immobilier\/annonces\/410400624"},"desktop":{"href":"http:\/\/www.pap.fr\/annonces\/-r410400624"},"desktop_canonical":{"href":"http:\/\/www.pap.fr\/annonces\/-r410400624"}},"_embedded":{"consultation":[{"mes_favoris":false,"action":null,"rdv":null,"bloc_notes":null,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/immobilier\/~\/favoris\/410400624\/consultation"}}}],"place":[{"id":43265,"slug":"nanterre-92000","title":"Nanterre (92000)","lat":48.889999,"lng":2.19702,"is_idf":true,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/gis\/places\/43265"}}}],"transport":[{"id":388,"slug":"nanterre-prefecture","title":"Nanterre - Pr\u00e9fecture","lat":48.895364,"lng":2.223401,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/gis\/transports\/388"}}},{"id":650,"slug":"puteaux","title":"Puteaux","lat":48.883159,"lng":2.233137,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/gis\/transports\/650"}}},{"id":651,"slug":"belvedere","title":"Belv\u00e9d\u00e8re","lat":48.876533,"lng":2.226031,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/gis\/transports\/651"}}}],"photo":[{"ordre":1,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04A0624.jpg"}}},{"ordre":2,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04B0624.jpg"}}},{"ordre":3,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04C0624.jpg"}}},{"ordre":4,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04D0624.jpg"}}},{"ordre":5,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04E0624.jpg"}}},{"ordre":6,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04F0624.jpg"}}},{"ordre":7,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04G0624.jpg"}}},{"ordre":8,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/static.pap.fr\/photos\/B04\/B04H0624.jpg"}}}],"utilisateur":[{"id":9252283,"email":null,"android_gsf":"36049adaf18ade77","android_registration_id":true,"_links":{"self":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/immobilier\/~"},"favoris":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/immobilier\/~\/favoris"},"recherches":{"href":"http:\/\/ws.pap.fr\/immobilier\/~\/recherches"}}}]}}